生暗瘡既入黎

我一直係到諗 好地地點會生暗瘡
一定係你地生活唔撚節制 又夜訓 又食煎炸野
好心你地啦 唔想生暗瘡就唔好搞咁撚多野啦

祝你地生一世呀

梳囉 我油頭毒撚

岩岩先買左成千蚊洗面野
水揚酸2%化妝水
加埋其他全部殺菌野